[定性] 既然政府/親政府定性我地暴動，點解我地唔定性番對方

政府:
612 - 已被定性為暴動/ riot
1001 - 已被定性為暴動/ riot

咁同樣我地都可以聲明:
721 - Pro-govt gang members made a terrorist attack at Yuen Long Station
831 - Hong Kong Police Force made a terrorist attack at Prince Edward Station
1006 - A pro-govt taxi driver made a terrorist attack

對方既然用暴動定性我地，點解唔同佢鬥定性，尤其向外國表示政府/親政府用乜方法處理佢地眼中既麻煩
咁當然字眼不能亂用，所以應該集中喺比較少異議既事件，而呢啲事件既共通點係對大量人士造成傷害/潛在傷害

磚:

要向外國說明佢地就係一班支持恐怖主義既人物，係恐怖份子

咁當然唔一定要下下都用恐襲字眼，用一個貼切既字詞定性佢地既行為

香港人 反抗！

因為無人理你個定性，even民間記者會喺主流媒體之中既主流，tvb上面既曝光率都唔高
你個定性傳播範圍有限，最後可能都只係喺同溫層傳播

香港警察發動恐怖襲擊

邊個想理黨台呢間陀地垃圾播乜
本地宣傳，靠出黎行街仲有效
我地要打既係國際線，對象係外國傳媒、組織

Push

例如:
要將香港警察同恐怖份子直接掛勾
下次口號可以係:香港警察，恐怖份子

有得諗

而家坊間未有一個統一口徑形容黑社會/狗既行為，點解唔嘗試一下定性佢哋既行徑？

香港冇「定性」呢樣嘢，係大陸先有
講嚟冇乜意義，外媒亦唔會跟你個定性

唔需要拘泥只有中共用所以有冇意義
而家欠缺既係一個貼切形容721 831 1006等行徑既字眼

支持!
定性-香港政府為恐怖主意組織

以過度武力鎮壓和平示威
勾結黑幫勢力鎮壓和平示威
以武力鎮壓普通平民
扇動親政府民眾襲擊和平示威
以商業手段迫使企業打壓和平表達訴求人仕

聯署都出過啦
冇咩人理
以為係玩膠

香港政府連同警隊，對香港人，發動恐怖襲擊

一早定性左佢地係非法政府

g持

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

香港警察，恐怖分子